冇錢睇A4，有冇人話比我知結局係點

等我扮睇咗，唔洗被人知道我咁窮，同人有話題

躝！！

入劇透post慢慢睇

係度講得唔得

End

Bbq